一齊睇下1869年MIT入學試

依家DSE好似仲難過佢

我諗美國 公開試 數學會淺過dse 嘅
老老柒柒 難有乜用 支那高考夠難啦 但俾支那大學你你都唔讀la

人地考得淺咪又出到咁多科學家，啲大陸人日日拎自己高考打飛機。

19世紀人類先開始廣泛用電，而家一個phy DSE雞叻過晒當時既科學家

1869年 強國做緊啲乜

民國年代直到去中共未走去搞知識份子嗰陣都讀得過既
楊振寧呢啲直頭係西南聯大跟住國民政府一路走難撤退一路讀ug

資源有限，唯有整難個公開試。

亞洲地區慣常做法。

知唔知點解舊時可以出到咁多博學家